大家唔洗再FC

所謂火攻一定唔係暴徒做 暴徒咁暴力一定會傷及無辜🥺

見到次次火攻都傷唔到人就知係UC 做啦

香港警察服務市民 萬歲萬萬歲

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

入嚟傾下點搞
有無嘢可以fc

核彈都不割